屌你老母 原來雲拿(添好運)今季入波仲少過麥高植(麥高植)

添哥miss chance癲到

後面個括號有咩用

emphasize(備註)

添好運

條友唔算好運啦 今年英超中柱王

(迷植

冇閂括號？

一定要閂？

植哥不嬲勁

反佢應該sqj。

少唔少過廢頓？

（迷沙

雪山叉燒包

條撚樣重度偏重

頓今季1球

？

佢比人陷害姐

衛奕信條撚樣搶左佢起碼10球pen

反卜木？

反上又弟
小

植哥呢條友cls
上季入兩球都係入轟
今季5球係入阿轟曼熱
劫富濟貧唔入廢隊波的